大家係點搞閘機？

跳
踢
利申 跳派 跳先係真男人做既野 好撚型
捐過去係唔入流

拆

踢
平時返工返學孭住野跳唔郁，踢開閘再慢慢行不知幾優雅

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

直接大步攬過去

一定係跳架喎

巴打應該都好高下

舊式好易踢

傳統係可以用力推 但有時d人望住會怪怪地
不過試多幾次就ok

今晚十點太古見

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係咪因為英文所以冇人睇,又話要英文channel

跳過跌左一次覺得唔夠力所以好易仆親 依家一直都係捐閘

唔型 但都係一種方法既